求fps game headset 推介

budget 600~700 最好大牌子 請各位巴打出招

10.13 10.14 不見不散

Hyperx cloud ii

連呼吸心跳聲都聽到

cloud ii 真係好咩？ 我見仲係好多人用 平平係舊野來

樓主要唔要G430 我有個舊想放 低價

不了 二手耳機

2000fun先賣499
使唔使買你個二手

二手 20$ OK

好 打機唔好開7.1就得

推， 以呢個價錢嚟講抵玩

雷蛇

astro a40 tr+mixamp pro

700喎

加多少少
升上Astro a40/a50

買佢唔係為左7.1咩 唔開7.1點解要買佢 真心問 choud既優點係咩 以前用過choud core 覺得無咩特別

今年啲配色勁靚
但轉左行

好多FPS ng support 7.1...

仲有無其他hyperx 推介 用7舊水買返2017年既野好似好唔抵

turtle beach elite atlas點睇

有啲貴

我都唸緊 聽歌係幾正 打機就唔知

打fps唔開得7.1
的腳步聲槍聲即刻分唔到位置
當然聽歌睇戲就你想開就開啦

同埋覺得買舊款唔抵就千其唔好買 難得洗錢梗係自己洗得開心最重要
旺電有間鋪好多俾你試

HD800s

巴打有無其他推介hyperx cloud revolver 推唔推 雖然都係670差唔多

我就唔推薦用Logitech因為個software垃圾到爆
其他你去試啦 最緊要岩聲同戴得舒服
我頭大用cloud 2都少少勉強

hyperx cloud revolver 唔係logitech喎

冇話佢係
只係你問邊隻推薦我先話logi software垃圾
隻cloud 唔使software都用到

低音向 有帶眼鏡帶得耐會壓到痛 海綿外層皮好快爆

咁姐係cloud ii 會好啲？

btw 唔帶眼鏡

logi 既headset 一定要用software既咩? 如果剩係講好唔好戴 同埋 聲靚唔靚

hyper x cloud2
hyper x revolver
hyper x alpha
用過哂hyperx,SteelSeries, razer 系列 , 最滿意係hyper x

我見朋友用有裝ghub先用 有投訴過software有bug.
好戴，聲分別唔大
耳仔大logi頂級係舒服過cloud
當然價錢唔同

其實Game zero / Game one好唔好用？

hyperx 最滿意係邊個?

請問要幾錢？！

我得alpha 同cloud2
雖然alpha係cloud2 續作, 但我覺得cloud2 仲正過佢

係個線控會𠝹Lin頭

有無巴打用過g433 Prodigy 我見2000fun有特價 449

btw

2個有咩分別

搭單問 點睇cloud flight

羅記 D headset點分佢幾時出 g433 同 g431 咁樣差唔多 但價錢都差咁遠

點睇steelseries arctis 7?

唔好買 條死人帶壓到到我頭都痛
即使已經較鬆咗
你頭髮好厚就無咁痛

2019 年版好似無左呢個問題

用過A40 tr 同 用緊a50
兩個同一樣牌子 我自己就覺得聲咩分別
但係A50 個wireless 真係好出色

呢隻聽歌睇戲個d得唔得？

聽歌睇戲個d得唔得

屋企有hyperX cloud 2同cosair hs50, 平時成日去CGA打機
用過咁多款, 都係hyperx最好戴
最近想換hyperX alpha2, 唔知好唔好過其他hyperX

arctis 7無線

其實cloud2 同core係一模一樣 但賣貴300都幾唔抵

利申屋企本身個個係core 只係條線壞左 同埋個套爛哂 如果換哂2樣野加埋既錢都係250差唔多

core 個頭帶應該冇cloud2咁舒服
而且cloud2對我來講個USB頭最緊要
依家要換都係考慮繼續cloud2或者alpha2

你唔係本身用緊cloud2咩 ？

btw 好似係無分別

依家用緊cloud 2，但係個usb控制器扯得多搞到個咪果part壞左
依家要駁ps4手制先講到野
所以想換 alpha s ，佢話有雙音腔驅動單體，好似好勁咁

我又係條線扯到支mic壞左 會有勁大電流聲

不過我覺得headset咁撚貴 就咁換條線會唔會平啲 都係要around 150左右

最後你買左乜

仲諗緊

的起心肝 星期六落深水埗 你就買到
否則到下星期五 你都仲係網上問緊

我諗緊好唔好就咁換線就算 比700 買返個一模一樣既野 仲要貴左300

用過兩代聲方面真係無投訴
不過我自己鍾意a50多啲因為wireless 無咁煩
係差電要耐小小....
其他都好好

Hyperx cloud 2
早半年入手 後悔應該3年半前就買
中間換過兩次耳機

見到2kfun sales緊$1200 諗緊入唔入

同埋個個amp其實作用大唔大

a50 無線真係返唔到轉頭

其實差電都好方便，個個base station一放落去就差到，但上代gen3問過官方，佢地都話connection係有問題，易撞wife channel所以今代先轉返 2.4 ghz，依家轉左2019 a40 tr +mixamp pro 真係冇得輸

好大

可唔可以粗略介紹下有咩功用

以有自己eq setting ,可以較sidetone,另外個mixamp可以好方便咁較到game/chat邊邊大聲啲，如果打槍game想聽聲，但班friend好嘈可即時扭到game聲最大咁就聽唔到chat聲

係pc ps4都做到？
好似幾好用

我ps4同pc都有用過，完全冇問題，ps4好似得sony原裝耳機，astro 同razer其中一隻耳機做到party/game聲較大細嘅牌子

唔知有無人比較過astro a40 tr同senn pc37x

Logitech G933

FPS 就hyperX